討論下，已讀不回係咩心態

有時比人已讀不回真係想即刻打過去屌9佢

諗唔到講咩呀嗎

好多時我真係忙緊...唔好意思囉

😙😙😙😙😙😙😙😙😙唔話你知

唔想理你

唔係好想理你囉 優先度完全放到最後 都唔怕得罪你

咁如果我打88，佢已讀不回呢

Problem: 我打在句88
case 1:打柒佢
case 2:佢回你88，按照拒絕已讀不回原則，你又回番佢88

好過不讀不回，連死左都唔知

冇乜特別嗰啲唔覆咪唔覆 有啲撳都廢撚事撳入去

咁有時間用一秒睇冇時間用多二秒打句我忙緊既

唔識回

好撚簡單 就係唔撚想理你

有個朋友識左7年
有時唔開心同佢呻先嬲永遠已讀不回
ok我當你唔想聽我講負能量
有時遇到d搞笑野同佢分享
點知又係唔撚回
最後我揾到有個朋友whatsapp次次都會回人既傾計
就冇再揾過佢
佢揾我既時候我都已讀不回/hea覆返佢